915 周末好去處

政府話經濟差左呀，我地要留港消費，振興經濟呀

等本王介紹下啦

SOGO Thankful Week
崇光百貨銅鑼灣店10/5-12/5 > 10:00am - 12:00mn/ 13/5-26/5 > 10:00am - 11:00pm
地址 : 香港銅鑼灣軒尼詩道555號電話 : 852-2833 8338

減價優惠: 銅鑼灣LONGCHAMP問倉低至3折
法國奢華品牌Longchamp的手袋一向係香港都好有人氣，最近Longchamp就於銅鑼灣SOGO舉行開倉減價活動，場內的尼龍袋、真皮手袋、背囊、銀包低至3折就買到，另外仲有服飾及鞋，折後非常抵買，有用開的朋友記得趁平去掃貨啦～

各位巴打可以帶女女去簡包包啦

銅鑼灣i.t開倉！ 多個品牌低至2折
今次銅鑼灣SOGO Bazaar Sale，有超過20個品牌參與，除咗有唔同種類嘅服飾，同場仲有鞋類及袋款減價。另外，購買2件或3件嘅指定貨品全單額外9折；購買4件嘅指定貨品全單額外85折！所以睇啱嘅話，真係唔好錯過今次大優惠！

香港同志影展

聽講連燈係全港最大既同性戀論壇，岩曬一班巴打們

香港同志影展是全亞洲歷史最悠久的同志電影節，每年都會播映參與國際影展的新登場電影，今年包括《雙郎：悲歌一擊》、《緣來遇見她》、《跨愛季節》、《閃爆水球隊》等，透過大銀幕呈現同志群體面對的困難。另外，大家也不妨參與開幕及閉幕派對、「街坊・同志」免費電影放映、座談會等精彩活動！

大家記得唔好錯過呀！
唔記咁多啦，我都要準備下去掃貨啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

哎呀，開錯左係時事台添。
唔緊要啦，最緊要振興經濟

推我上去比多d人見到呀

推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

12去維園睇現場城市論壇

開我能事咩屌你老母嗅閪

想單機？

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

今日甩P慶祝

push

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法